[月經] 有冇邊隻深層清潔洗頭水好用?

夏天濕濕笠笠 gel完頭點洗法都係唔掂

霸王

番簡

cetaphil

梘+1
真係feel到頭皮超清爽
乾爽度keep到成日

有冇推介

Nioxin